三更半夜係時候打999報警 叫警察捉亂泊車

係時候啦 忍左下邊班撚樣好耐
唔識法律 亂咁泊